警犬漏夜要澄清, 澄你老母咩

澄你老母

真心唔明點解唔可以侮辱警察

香港警察用fb澄清
好野好野

政治欺凌係咪欺凌，制度欺凌係咪欺凌，我投訴果陣但又比人武力欺凌

唔係得拳頭先暴力，用政治制度本身都可以係一種暴力黎

——————————

約束，一個表面安靜、其實那麼暴力的動作。但在老人服務的專業世界，這卻是一種「照顧」方法——只要你會拔喉、騷癢令皮膚破損，或者有滋擾別人的行為，為了安全、為了方便院舍照顧的「大局」著想，便可能日復日、年復年被綁。

好緊急咩，要夜晚先出？

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講

香港人真係好撚叻！

- 分享自 LIHKG 討論

不三不四

個ui好撚on99 完全廢老style
正正經坐係office錄唔得咩

以為澄清ig like double may

個名係女，個樣係男，但我聽埋把聲都唔知係男定女

咪又係縮係警總入面吠

想知

你睇我唔到你睇我唔到

佢以為自己係新聞主播

D犬真係好衰，成q日出陰濕招

搵個好樣小小出黎講

係咪轉撚左藍絲page d人做admin

唔洗澄清啦
同意組成一團獨立調查會查查佢 咪證明你地黑警定克警囉

後面個地球美國個邊黎嘅

sir 定 madam 呀
一陣叫錯又話人辱警

點證明個 facebook account 真係香港警察？

林你老母

呢個時勢叫dom一定冇錯

推個人出黎9up

仲以為澄清大婆妹ig單野

柒到無眼睇

釋放盧偉聰！

唔見得光咪夜晚出

係政府電話簿個website可以search

1974圍老廉幾日，萬人躁動？
2019集犬竇1晚，5人暴動！

點解個個都咁肥？

屌佢老母 男定女呀

出嚟呀，肥仔聰

警察幾個用拳頭/槍攻擊你一個 可以
你用文字攻擊警察 no way

收皮

以為講緊讚好台妹嗰單嘢

陰陽屎忽鬼

咁驚咪立辱警罪囉

起埋佢屋企人底

點解唔可以我都想知

政府咁開放連變性人都請

收皮啦畜生，愈講愈柒，諗下點解咁多專業界別，唔同團體都話鳩你地啦！唔係仲認為有人仲信你班冚家剷呀？

冇人會再信你班仆街

一齊Report 佢個page 等佢收皮啦

因為警犬那埋偽進／垃圾水抱學位，又點撚識"人必自侮而後人侮之"呢？？

佢哋根本特登咁出片，Facebook 出完片啲建制團體又可以download 落嚟加鹽加醋share 開去

阿嬸黎

點解咁多警犬都咁撚柒肥
肥撚到好似有糖尿咁

照睇將來有可能通過辱警罪，趁現在可以屌佢老母既時候好應盡情屌
香港警察我𨳒晒你地老母個臭化閪！

肥撚到咁學人做差佬
叫你跑10K你都唔知跑唔跑到

高層洗撚跑咩。跑都係散仔跑

呢位師兄定師姐？

我鍾意講粗口呀。家陣有辱警罪咩？我鐘意屌你老母咪屌你老母囉。立左法我咪唔講囉

都冇辱警罪你大大聲喺佢面前屌佢老母都得添 不過之後佢會搵一大堆九唔搭八嘅嘢玩鳩你姐

男定女嚟？

同埋呀你嗰塊不准攝影嘅牌拆撚左佢啦

Rebecca
女黎

澄清中

10k咁睇得起

笑片咁

佢地D女 老婆 你地自己慢慢享用

乜香港而家有辱警罪咩

請大家繼續仇視+歧視警察及其家人

叫你一哥出黎回應啦仆街

人妖

雖則無辱警罪，但都無辱民罪

相由心生
呢條死肥閪唔使睇都知死閪婆
做雞既資格都無

事出必有因，用個狗腦諗下啦

侮辱？？？
爆粗鬧咪爆粗，洗唔洗揀日呀

Rebecca Lam ?

成個style好撚柒

陷家產啦死黑警

屌佢老母
男人老狗叫曉彤

推

侮辱你班賤種駛擇日？

有日立法會過辱警罪又要大龍鳳

好鬼忙

醫護人員好波屌柒黑警人人有責
激到班狗要求取消A&E警崗
等你班仆街un un腳嘆冷氣咁舒服呀

第4: 警察從來唔食狗糧

香港政府依靠外國勢力發聲

我錄你犯咗咩法呀，拉9我囉

屌你老母俾錯正評 屌屌屌

以為澄清like大波妹張相單野

應該要專業獸醫先識分

警犬屌人打人就得

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

取消警崗好 洗乜3萬幾一個月做保安

最少可以請少30人警犬

其實邊有侮辱警察姐
明明係侮辱緊句粗口

瘋狂report佢每個post
連埋個page都要report

42留班冚家剷？

屌你老母D克狗咁撚肥 我阿婆都跑羸你啦

我屌

女人黎嫁